# EdNovas的Toolbox工具箱

简介：整合了一些常用的脚本，会尽量持续更新~

- [X] 添加二级目录（由于脚本太多，目前页面太长）
- [X] 整理脚本逻辑顺序
- [X] 添加一键DD脚本，添加关闭ipv6脚本，添加更改ssh端口脚本
- [ ] 添加更多vps程序
- [ ] 所有脚本添加出处

## 脚本

最新版(该一键脚本已使用jsdelivr cdn，支持纯ipv6访问)：

```
wget -N https://cdn.jsdelivr.net/gh/ednovas/vpstoolbox@main/ednovastool.sh && chmod +x ednovastool.sh && ./ednovastool.sh
```

稳定版：

```
bash <(curl -sL https://suo.yt/vSeL8AH)
```

此整合脚本整体借鉴自[御坂的Linux VPS工具箱](https://github.com/Misaka-blog/MisakaLinuxToolbox)

工具箱中脚本均来自GitHub，大部分已注明作者

## 交流 & BUG反馈

有好用的脚本可以提issue或者群内交流

TG群：https://t.me/ednovas4

## 更新进程

v 1.2.4 添加了显示一键DD脚本密码

v 1.2.3 添加了p3trex warp脚本

v 1.2.2 添加了speedtest-cli一键测速脚本

v 1.2.1 添加了一键DD脚本，更改ssh端口，关闭/打开ipv6

v 1.2.0 添加了二级目录，加入了内存信息查看，程序实时占用，硬盘占用查询

v 1.1.4 添加了三网测速脚本，优化了arm/amd等选项

v 1.1.3 添加了screen和acme.sh脚本

v 1.1.2 修复了一些bug

v 1.1.1 删除了superbench脚本，添加了检测VPS信息

v 1.1.0 修改了青龙面板一键脚本，添加了检测本机IP，并修复了一些BUG

v 1.0.9 添加青龙面板一键脚本

v 1.0.8 修改epic games每周免费游戏领取脚本，并修改部分脚本下载位置为home路径

v 1.0.7 添加epic games每周免费游戏领取脚本

v 1.0.6 修改了一些bug

v 1.0.5 添加teamspeak一键脚本

v 1.0.4 添加xrayr审计规则

v 1.0.3 添加rclone脚本

v 1.0.2 添加cxxmatrix黑客帝国屏保

v 1.0.1 添加mtproxy+伪tls脚本

v 1.0.0 创建了该脚本

## 脚本

![Snipaste_2021-12-31_22-26-12](https://user-images.githubusercontent.com/56779951/147845173-bf7f7d92-2da6-4ab7-80fd-90e264fe6c75.png)

一键DD脚本：https://github.com/fcurrk/reinstall 使用教程：https://git.beta.gs/

screen后台运行管理脚本：https://github.com/Misaka-blog/screenManager

acme.sh一键申请证书脚本：https://github.com/Misaka-blog/acme1key

青龙面板：https://blog.csdn.net/weixin_42565036/article/details/117569495

青龙教程合集：https://www.notion.so/1c598629675145988b43a37998a1604a

## 打赏

USDT(TRC20):
`TQ7zVyrxPCwFj7qkkKVsXjt5QNjomKGq8u`

ETH:
`0x17a6E2777B1E90240616FC6f14C916B3028Fb259`

BTC:
`3BVRnt1s7K5RJ8xbopP7jRBYuL8JC7qCWr`

LTC:
`LQTu2hWc2JRvcXX47U1VVCN5jsVku3hCAb`
